人生於世上有幾個知己 多少友誼能長存

今日別離共你雙雙兩握手 友誼常在你我心裡
今天且有暫別 他朝也定能聚首 縱使不能會面 始終也是朋友 說有萬里山 隔阻兩地遙
不須見面 心中也知曉 友誼改不了

好撚賤
but

柒警！有人拜你山！

我大聲唔代表我無禮貌

疲勞滿身又上山 路遠難行 落雨仲難行
又要擔秧上山路

路遠難行 落雨重難行 仲要擔秧上了望塔
滿身刀傷 難掩驚慌 蛇頭盯到實兼帶隊
不准我把秧賣

人哋買成袋個啲公仔面 我買包煙仔都莫財

囚牢滿腔恨怨聲 聲聲怨嘆 監中慨嘆
心中感覺是滿憂患

獄裡是無情 恨怨又難平 現今都感覺離別散

困此監倉 勞碌奔波 難捱監禁日監禁苦
啲苦處都領略

人在碼頭外痴痴等待 再等幾度有船來

佢地而家應該好開心
大合唱緊

你地無做錯到

SIR

無自由失自由 傷心痛心眼淚流 我行錯半步 一世受慈親心傷透 我失足今世只為情
世紀大合唱

幻想到八個一人一個臭格
再叫埋dream bear 許士仁黎
大合唱拉二胡

邊8個?加埋貪曾?
朱經偉你等住一齊唱歌啦

我叫你做食屎狗呀食屎狗！